有無利迷同我一樣到依家都仲咸緊？

連續兩年比西甲屌打
上年輸比拉莫欺 今年輸比美欺

咸你老母,咁撚廢都入到4強仲想點

甘能串小心我地利記下場456巴塞入決賽

想睇

躝啦

如你所願